訓唔著入嚟傾下計

有冇巴絲訓唔著 可以陪下我 我就嚟頂唔順…我唔會做傻事 但係心理壓力好大 就嚟崩潰

因咩事？

晚晚發惡夢 夢到全部關於手足冤死嘅嘢

夢到咩野？

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

我明😢
會唔會搵社工傾下？